有冇marvel future fight 同好

玩左幾年真係好正 新野係咁出 每日都有野grind 真係好正

利申：仲未有t3

有。佢出玩到依家

諗番以前d角色真係廢撚到仆街

[I/A] Marvel Future Fight [45] 情報狗幾時先改End Game Ironman制服

用左幾年

玩左幾年